食完韮菜水餃上堂打屍億真係慘過食屎

果種濃郁既韮菜氣體真係壓抑唔到地噴發